政界性女｜扮西九性感海報寸民建聯 前眾志女開台講性：淫蕩冇問題

咁其實真係冇問題wo
係民賤聯啲思想落後姐

想屌

其實七八十年代仲開放過而家

袁臭閪 一睇就知係八婆中既八婆格

女權撚 特別醜樣⋯

中間正

政壇車厘龜 咁搞 兩邊不是人

想4p一齊屌

個插蘇鼻

淨係諗起佢哋同何式凝一齊玩果隻寄居蟹